有冇絲打個男朋友係勇武

係床上係咪都咁勇武

只係知黑警扑野會係咁講 [就係你呢D人破壞呢個社會]

你破壞左邊個

破壞左個閪

快點破壞我

對住個仔對住個女都係咁講 上到床又點會唔對住個老婆女朋友講- .-

睇實佢

支持

又係你

Ching做咩開膠post 留意左你好耐 你係咪熱狗 分化撚

支持你地